（利物浦）嘩，你唔帶爸出街既？

男人都要帶？

樓豬高汁

沙青完敗

lm

Chelsea 1:0 Liverpool

1-1

141hk